# ประกาศแบนผู้ใช้โปรแกรมโกงถาวรRainbow Six Siege #
ล่าสุดทางประกาศออกมาว่าจะใช้มาตรการขั้นเด็ดขาดกับผู้ที่ใช้โปรแกรมโกงภายในเกมตั้งแต่วันที่มิถุนายนเป็นต้นไปหากพบเห็นผู้ที่ใช้โปรแกรมโกงหรือทำการแฮคกิงจะถูกแบนทิ้งทันทีแม้เป็นการกระทำผิดครั้งแรกก็ตามทางอธิบายถึงการอัปเดตครั้งนี้ไว้ดังนี้“พวกเราซีเรียสมากกับเรื่องของการโกงภายในเกม
และทีมงานของเราให้ความสำคัญกับเรื่องนี้มากการอัปเดตครั้งนี้เป็นหนึ่งในก้าวแรกที่สำคัญสำหรับการร่วมมือกันระหว่างพวกเราและชุมชนชาวเกมในการแก้ไขปัญหาการโกงนี้”สำหรับตัวกฎที่ออกมาใหม่เขียนไว้ดังนี้“ผู้เล่นที่ใช้ตัวเกมที่ถูกดัดแปลงตัวเกมเถื่อนหรือโปรแกรมเสริมอื่นที่ทำให้ผู้เล่นมีข้อได้เปรียบอย่างไม่ยุติธรรมเช่นหรือหรือทำให้ผู้อื่นสูญเสียอรรถรสในการเล่น
มีโทษคือถูกแบนถาวรในการกระทำผิดครั้งแรก”ประกาศรายละเอียดเพิ่มเติมถึงตัวใหม่ซึ่งทางทีมพัฒนากำลังทำการทดสอบอยู่รายละเอียดเพิ่มเติมจะถูกประกาศออกมาเมื่อตัวดังกล่าวอยู่ในสภาวะที่พร้อมใช้งาน“พวกเราจะทำการสนับสนุนชุมชนเกมของเราต่อไปในด้านนี้และสามารถวางใจได้เพราะว่าผู้เล่นที่ใช้โปรแกรมโกงทั้งหลายจะไม่ได้รับการต้อนรับภายในเกมอย่างแน่นอน”ที่มา
Ubisoft Tom Clancy’s Rainbow Six Siege Ubisoft wallhacks aimhacks Ubisoft anticheat anticheat Rainbow Six Siege GameSpot 